香港人住得咁細仲憑咩睇唔起啲落後國家？

人地啲平民窮過你都住得大過你，國家經濟又冇香港咁好，好似洪永城個節目咁，琴日介紹哥斯達黎加，兩球間屋已經有兩層，香港兩球根本已經買唔到樓，二手都好高難度，就算買得起果班都仲懶有優越感唔自覺被人搵緊笨，呢下真係好野